[廣傳]請使用長輩實體圖代替手寫連儂牆

每區印定一大疊，拆左就貼，拆東貼西，用最低成本做最有效益嘅事。

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

PISH

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦